有冇用kkbox嘅人同我有同感？

你係歌名嗰度搜尋「遊移的傷口 陳奕迅」就會搵到一個album入面有一段錄音（而唔係歌）
大概係講一個Pizza仔送外賣嗰陣鍾意咗叫外賣個女仔
每次聽到有股心酸嘅感覺
細個嗰陣都有睇過陳奕迅有份參演嘅電影，覺得佢演出好寫實好有草根階層feel
Now I love him even more

有冇人知呢種錄音既概念係咩？
我記得吳克群都有兩首「歌」
都係播段錄音就完
但吳克群癡線啲 好似得段跑車聲加個女仔講嘢

上YouTube搵先